+++
name = "Rodrigo Mejía Armijo"
nickname = "roccons"
description = "CEO de HabitatWeb y ChatbotMakers"
skills = "Web Development, Project Managment, UX, Music"
thumbnail = "/img/directorio/roccons.jpg"
draft = false
date = "2019-01-03"
disponibility = "Abierto a propuestas"
rol = "Admin"
website = "http://habitatweb.mx"
author = "Rodrigo"
+++

Me especializo en el área del manejo de proyectos web así como en el diseño y desarrollo de chatbots. Me gusta crear cosas útiles procurando siempre que su uso sea lo más sencillo y agradable posible. Estoy al frente de HabitatWeb desde su fundación en 2004. En mi otra vida soy músico.
